出面啲人幫人幫稅係點玩?

唔係講緊咩公司
講個人
當一個地盤佬搵50萬一年
佢地會點令到佢得最少稅